又話鏝城好撚勁，又斷連勝啦

要開始登了

仲要衰係精工

是但啦都帶十幾分

前面連贏左十八場 英超有邊隊試過？

準備破連和紀錄